零距離科學: 大麻兩面睇

大麻兩面睇
大麻是世上其中一種最古老和最具爭議性的藥物，而這種藥物現正面臨一個非常特別的時刻。攝製團隊調查了最新的醫學和科學研究，找出大麻對大腦和人體的影響。

自2018年11月1日起，醫學用大麻在英國正式合法化，不過在實際上仍然存在很多爭議。急症室醫生賈偉德．阿卜杜莫尼希望找出大麻是否對病人有利，還是會帶來傷害。

有冇lsd

大麻合法化

醫藥用大麻應該得好少

又係一個高質RTHK 31節目

大麻二酚（Cannabidiol，CBD）是大麻百多隻有效成分中最具醫療價值的一種，有保護神經、改善皮膚發炎、抗氧化、舒緩皮膚敏感泛紅、為皮膚表層建立保護屏障、改善皮膚自我修復力；對恢復皮膚健康、舒緩皮膚問題的能力，可以治療濕疹等病。

四氫大麻酚（Tetrahydrocannabinol，簡稱THC），又稱Δ9-四氫大麻酚（Δ9-THC）、Δ1-THC（根據舊命名法），為大麻素之一，是大麻中的主要精神活性物質。

香港應該無其他電視台夠膽播

但(醫療用)大麻合法化依家已經成為好普遍既議題

有無外國巴絲試過

冇食過大麻同話自己係細蚊仔有咩分別

免費隊草

留名

有病醫病 無病補身

笑死

但有一個夢

推

SMOKE WEED EVERYDAY !

試過有CBD 既cream 搽上又緊又酸痛到仆街既肌肉，第二朝就好番晒

根本神仙草

其實大麻會唔會同煙咁有尼古丁個類野會傷害身體

同埋要食幾多先會上癮

唔信係亞洲嘅電視台會有任何一間做到，仲要係幫psychedelics洗白，希望我錯

原則上唔會身體上癮